其實內會主席避嫌一問

如果琼子主持選舉而自己勝選的話 , 會有咩事情發生??
會唔會因為有個人利益輸送而導致公職人員行為失當???

求解答

唔會。郭榮鏗會被告公職人員行為失當，因為唔主持會議

如果保皇黨用番呢招，次次都選唔到主席，琼子係咪永續主席

球證旁證都係佢既人，點會有事?

好似係交俾第二個議員代主持

佢冇話要主持選舉

咁其實郭榮鏗唔洗撐啦
琼子係咁召開特別會議去推國歌法23條咪得囉

下一屆都慳返，習式永續